【疫苗共產】世貿: 英國應馬上送贈疫苗予窮國

話說英國啱啱喺G7承諾會將自己多出嚟嘅疫苗捐贈俾窮國，預計遲幾個月開始送疫苗

第二日候任嚟自尼日利亞嘅候任世貿總幹事即刻衝出嚟要求英國宜家就要送，唔可以等佢打哂先，因為咁先對英國好，同埋富有國家理應為窮國埋單

問中国攞啦屌你老母臭閪

富有國家理應為窮國埋單

講聲多謝城哥先，我諗我喺香港生活應該都有人幫我埋單

支那case 聲稱咁少，點解唔捐呀

2021最有錢既係中國

我都想問咁嘅logic，咁點解無人養我呀

幾時捐錢捐疫苗？

發窮惡？

將非洲人口除以14億人，都唔係咩大問題啦

因為佢祖家無疫苗用

英國日出

捐疫苗啦支那
唔係唔救亞非拉兄弟吖嘛

就唔撚派俾佢

支那唔係好鍾意疫苗外交 交左好多俾d非洲兄弟咩
叫佢地打支那國藥啦 好野黎

食屎啦大種乞衣鬼唔望你死撚曬

世衛同世貿追住英國嚟咬

宜家俾支那日日吠

支共指示

好彩英國越嚟越硬

倒撚咗佢都唔撚畀你班大種乞衣呀食撚屎啦

捐去貪污腐敗嘅地方 都係得啲權貴有針打
更何況歐美國家只係訂咗疫苗 疫苗未到齊 自己人未打晒

係囉，咁做咩要英國送呀

打礦泉水疫苗啦，無副作用

英國應該係支那重點打擊對象，之前佢地話要佢做下一個澳洲

支那真係不自量力

英國根基深厚

澳洲友那都未搞得掂啦食撚屎啦支共

點解d窮國咁厚面皮

人地係發展中國家，係窮國家。

秘魯已經係咁

世衛同世貿唔理d發達國家未打完，只會批鬥佢地搶疫苗

佢地話英國係大清
無資格反佢

支那真係戇鳩仔嚟

佢地打飛機打到以為澳洲已經跪地求饒
你唔好破壞佢個美夢啦，打飛機打到出幻覺好難㗎

咁又話自己係第二大經濟體？

呢兩件事無矛盾喔。

物競天擇

日日笑緊英國有王室，話佢封建王朝
支那仲未識咩叫君主立憲

咁有錢做咩唔捐

問chi na 攞啦 屌你老母

成班大種乞兒

支那根本唔識現代法制，係咁上吓

唔怪得中國仲叫自己發展中國家啦，原來咁撚多著數拎

世衛鹹濕菜收咗共產黨咁多錢，應該淫荷包買疫苗送予窮國

支那連錢都唔捐

班窮國拎英國錢買疫苗仲咬返英國

做番英國殖民地先考慮俾

可以拎英國錢買疫苗，再咬英國俾得慢

你係度指桑罵槐？

佢地做咗支那殖民地啦

大種黑衣

支持大英疫苗外交

支那有錢，咁做咩唔捐吖
GDP仲有正增長，咁幾時捐啫

咁你地一開始又話要自主唔要帝國主義
而家帝國主義比機會你地自主研發疫苗
研發唔到又問返帝國主義求救？

英國起緊大型疫苗廠準備夏天開始疫苗外送

共產黨仲恐怖過吸血鬼

on 79

平時國際組織投票 班垃圾咁鍾意投支那

好似班廢老投票俾禮義廉一樣

抵死

記得下次票債票償喎

睇死下次咪又係投返支那

一定挾死 班友國際上幫英國

對住畜生賣人情係冇用

支那死咗去邊

香港有好多科興 香港人又唔想打
比埋佢哋打啦
不過
可能佢哋都唔想要科興

自煮燃發就有
班人唔會反省
只會覺得帝國主義自私，欠咗佢地

CLS 無恥寄生蟲嚟

笑話 世質由尼日利亞揸旗

佢地只會覺得英國自私，唔理佢地死活

下次一定再愛支那多一次

食英國，投支那，做國生贏家

班人唔會感恩
英國要佢地用支持佢做回報就會話佢帝國主義復辟

指揮世衞

送科興啦

非洲咁多一帶一路國家唔搵習爺爺幫手

唔知點解無人問支那呢
唔係話疫苗外交咩？

咁就搵番自己宗主國喇
科興打多啲

據說有全世界支持

成單新聞都唔關支那事
點解連登仔又扯左去支那度

佢地宗主國唔會俾錢俾疫苗
咁咪另覓出路食回頭草囉

非洲黑鬼真係大種乞衣黎

因為支那話疫苗外交吖嘛

中國可以用疫苗迫啲窮國家同台灣斷交
歐美國家就一定要無條件送疫苗出去

屌你老母, 乜撚嘢道理

就算支那捐咗我都唔夠膽打

票就投支那
著數就問英國拎？

英國唔即刻捐已經俾世衞，世貿同歐盟話佢自私自利，流氓國家

事實

d亞非拉兄弟食兩家茶禮大哂

一帶一路送d 50%疫苗比尼日利亞啦

世界第二大經濟體救左幾多人

OK，打完自己就立即俾你，窮國問住你大佬中國打住先。中國係世界工廠，無理由唔幫你卦

鬼有救過
害死成億人就有

係囉 點解唔叫支那送

窮國: 英國唔停正自私精

咪撚理大種乞兒啦

話就話啲國際組織主席搵啲小國做好似公平啲，實質個個都只會顧自己利益，反而更加容易比中國啊嗰啲收買，咪更加低說服力

所以先比第3世界國家做白老鼠

支那唔係自稱強國㗎咩
叫佢送囉咁巴閉

真係好佬怕爛佬，人善被人欺，玩殘自由世界國家

世貿 咪又係得個講字
無牙老虎貓

之前有個講法係UN秘書長唔可以由安理會常任理事國做，話影響公正度

除咗正式選第一任前英國做過，之後真係無大國做

其他國際組織都好似prefer小國做

點解唔問中國攞？反正你班國家係聯合國都企中國果邊

疫苗呢單英國俾人咬到

屌你咩

仲惡過共產黨

佢地會開始習慣得個講字

佢咪又係共控制

呢樣關左膠思想事
要懶公平唔可以俾大國霸晒
所以要讓俾小國做

問中國爸爸攞

英美拎最多疫苗，咁能關心人權，唔係當睇唔到呀？屌你

西方最多白左
宜家美國又係敗登做， 兩黨共識
英國未必頂到

傻啦 你只會被標籤為富有果個

中國d礦泉水疫苗要幾多都有喇

攞人啲錢去做善事

屋企廢佬講其他國家開發既疫苗打死人，依加中國疫苗依加個個國家爭住買

我地愛國派又輸喇......明明國家咁強大，都唔問佢拎，走去揾蠅國......平時非洲d國家明明話係兄弟情誼

小國俾大國收買，只要唔係西方國家，左膠:我睇唔到

宜家小國做同支那做無分別

英國好似打算企硬，自己打咗先

所以根本就冇可能比小國做一定會令世界倒退

左膠話俾大國壟斷先係世界倒退

又黎道德騎劫

越嚟越憎力架呢個種

而家根本冇人聽拜登支笛

譚得塞條nigger搞出嚟嘅鑊
你班死nigger全部中武肺死啦

啲自認頭幾大經濟體去哂邊
係咪又變咗返 第三世界国家

k左膠會和應

李嘉誠應立刻比錢我

英國表示：好 只限外賣自取 唔包保存運送

自己研發，自己國家仲要咁多個案，點解要比你地先，中共自稱清0左應該要拎科興同國藥而唔係搶人地疫區既藥，垃圾支衛同支貿

富有國家理應為窮國埋單

真係惡撚過共産黨

疫苗外交呀

點睇英美咁嚴重俾自己國民用先啦

搵數據低果d 大國拎啦

疫苗憑本事研發 點解要拎出黎

CLS
清咗零嘅支那幾時捐啊
英美疫情嚴重都唔俾人打？

係拎完英國啲錢再拎埋英國啲疫苗，仲要唔俾英國打自己嘅疫苗當做善事

英國睬佢都戇鳩啦

咁買支那貨啦，做咩搞住英國

蠅國，真係啲支那污蔑嚟

支那同俄佬可以為所欲為

宜家倒退緊

點解英國疫情咁嚴重重騎住佢

不了要中國捐獻就變返做發展中國家

發展中國家吖嘛

窮國: 唔送嚟我門口餵我食，你英國傻的嗎

支那唔係好撚多咩？

因為英國係已發展國家，唔可以唔幫人，要開善堂，自己有事都唔可以自救

其實五眼聯盟應該夾埋啲盟國一齊退出世衛咁就啱啦
我都唔敢話那點嘅垃圾國家自己去問支那拎疫苗啦

btw, 台灣自己研發嘅疫苗好似都有好大進展

共產哂啲有錢國家產

問中共要囉

點解唔係中國做

而自稱第2大強國 , 永遠都係發展中國家

唔會啦
宜家係世衞，世貿，歐盟一齊要英國送疫苗

英國宜家唔出聲，無視緊佢，駁都嫌費事

又係班非洲死黑鬼搞事
問佢個支那大佬攞科興打啦

世界強國富國只得一個。

有錢比咪打先，最後先輪到無錢俾的人

唔俾錢就想食頭位免費午餐

佢gdp正增長，但捐2000萬美金
英國gdp 減9.9%，捐20億美金

面皮成尺厚，宜家仲嫌遲收貨

一個連歐盟都quit嘅國家
真係睬你都on9

唔會退到，歐盟都想拎英國啲疫苗

永續發展申

連登仔係咪on9，難得英國有機會威返次，搶返國際社會話語權，居然拱手讓返比支那

國際組織都廢，唔俾又點

唔俾會比左膠屌, 外國就係多左膠, 所以比中共佢地利用到咁

等睇支那向英國乞求疫苗

俾人鬧到屁股開花

問美國啲力架拎啦

宜家已經鬧緊啦
英國冷處理緊當無事發生

美國講明唔俾
咪轉攻英國

唔會
支那做佢地感恩戴德
英國做係理所當然

你遲啲送俾佢食伸鬧返你

世貿有乜可以做到

視乎點做deal，咪低估英國佬政治智慧

英國喺承諾上好守原則
呢個亦係佢唔隨便承諾嘅原因
會俾啲瞭解佢嘅國家搏懵

咁仲更加會退
唔通非洲之後先到歐盟

批評囉
鬧到佢無面

完

我國係世界第一

班人本身就覺得英國欠咗佢地

肯企硬唔找支那條 一帶一路債務陷阱數
咪可以優先送

班Tories咁撚本土真係睬你都有味

歐盟就快燒哂英國對佢嘅goodwill
真係有英國人寧願俾非洲
佢地想俾英聯邦多

祖國呢點其實好值得欣賞

英國真係唔想睬佢

梗係留番同歐盟deal／或俾歐盟中友好國家
都好過奶共 非洲

加入一帶一路咪有疫苗收

歐盟之前因為無疫苗發脾氣攻擊英國，搞到英國人好不滿

話送去加拿大澳洲

支那疫苗唔平㗎
點會免費

鹹濕塞 應叫支那捐疫苗

啲疫苗係我辛辛苦苦研發出嚟
你憑咩要我share
Dllm

以色列打咗咁多劑都冇問題

科興國藥大撚把存貨香港一百萬劑話嚟就嚟。唔明點解唔問支那攞

留返黎比港共擦鞋

咁都要應對下

學支共咁無賴，你又真係吹我唔脤

敗登who fucking care你睇德國肥婆就戈知

慷他人之慨

Brexit 係啱，根本啲根街國家搵着數

中國最勁係團結左班無賴

原本諗住送，你講完即刻唔送

應你老母

畀啲嚟自第三世界嘅人 chair 國際組織都幾危險

英國喺抗疫路上已經做咗樣好偉大嘅事，發明疫苗。你班非洲窮國等唔到就集體升天去啦

世貿力架又係支那走狗，咬英帝唔咬敗登省長

英國根本無可能夠支那無賴

拎完錢仲要拎疫苗，仲要嫌人俾得慢

人不要臉天下無敵

戇鳩, 非洲黑鬼自己研發啦

成日淨係識伸手問人攞, 仲要用中國果種威脅語氣

咁惡廢人真係似足中國輸出文化

晤送會俾人集體圍攻

國際地位又下降

D窮國收皮啦，唔中武漢肺炎都中愛滋，伊波拉。
俾佢o地都晒鳩氣

工黨特別Jeremy Corbyn條過氣廢老仲一唱一和呢

隻雌猩猩咁快黎料

研發完成本價賣，仲要係窮國疫苗基金最大金主，然後仲要捐疫苗，宜家因為無多嘅疫苗即時送俾人鬧

明明啲非洲國都唔嚴重
加上平均年齡又後生
咁急要疫苗托柒咩

成功輸出支那文化

點解大國唔可以學下坡狗港仔果種自撚私

英國: 下~? 咩話~~?

你話支共無落指示真係無人信

英國賣到咁撚平仲想點
成班乞衣打科興啦

英美比左膠侵蝕得太犀利
法國先最唔撚驚你
馬克龍表示咬我呀
睇吓早幾日力排眾議過條anti separatism law明針住你班蛔但佢一句吹脹呀收鳩班左膠皮

未上任已經嚟料

污名化英國仲要乞疫苗?

非洲力架同左膠都係世界害蟲

大足支那爛仔格

因為會被譴責

大和田.gif

收皮啦賤種乞衣

自私精大國=支那

玩大佢，提倡中國貨可行，再叫中國比

咬我食呀？世衛出兵打我？

全球共產？

英國真金白銀預早買
你哋班友一係冇錢一係唔敢咁早落訂

三歲細路都識早買早享受啦

英國出兵打佢就可以，世衞邊有咁嘅能耐

支那真係惡哂

識玩梗係等支那送完哂，打左無用㩒唔住疫情先出黎救世

支那點會送
一陣送完要割地

支那依家係咁送疫苗去窮國做大外宣

痴鳩線自己國民都未打好點解要送比你

而家英國開始識當佢地發up瘋

中國：我係窮國

關咩事
BJ民望已經夠低
再做慈善送疫苗出去而唔理國民想比人斬咩

你確定係疫苗？
支那除咗騙子無嘢係真㗎

佢地打算等人送俾佢地吖
理所當然有人幫佢地埋單

好似爛仔過支那

世貿：慷他人之慨最開心

支那真心垃圾，佢宜家反而話人自私

未批
去到唔要

投票又跟中國隊
有著數就問歐洲拎
呢D窮閪應該死撚晒佢就岩

捐左比唔少國

就係唔抵得英國咁高效率，你明架啦

投票跟隊應該有錢收

加拿大仲撚多啦
叫加拿大捐囉 佢咁大愛

支那國大把疫苗丫，英國疫苗有後遺症㗎，用支那國嘅最好!

痰得菜過黎單挑都唔驚佢啦垃圾世衛

佢有戰鬥力？